渣馬就到做d咩可以成為公眾焦點？

報左半馬未練過。
想威比女神睇

裸跑

跑到死

女神會唔鍾意！

邊跑邊瀨屎

咁我點屌女神？

好撚臭

太低調

學食神肥谷屙屎

抱住等身重吹氣公仔跑

我想有好成績，唔停得

咁跑唔到半馬